突發！係街見到有人攬住

離遠見到

點解會有負皮